點解itunes仲未有一輩子守候鈴聲

好鍾意hana首一輩子守候
諗住用黎做電話鈴聲
想down好耐但係而家都未有

我都係好鍾意佢